熱辣辣 熱辣 熱辣辣

好熱 好熱
屌你老母濕疹人士表示好撚辛苦

香港天氣

無濕疹都好辛苦
ps 樓主有睇開中醫調理？